香港電視會唔會成為下一隻阿信屋？

過度消費疫情帶來的紅利
早幾個月業務靚
只係因為有政府補貼

當一切趨於平淡
HKTVmall 就冇人記得

而且新競爭者不斷湧入
可能好快變阿信屋

HKTVmall唔只係做緊網購，你見佢仲不斷發展緊
到時真係成功左就真係不得了

阿信屋都係不斷發展緊
不過發展得太快
最後玩撚完

我老豆話買米去HKTV mall買，費事抬返屋企

759開咁多間，交租都交死
做網購點同

已經習慣左返唔到轉頭

改變左消費者模式就唔係咁易返到轉頭

網購難係令普通人由唔用轉用，慣左就會成為一個選擇

佢上半年純利億幾，政治補貼只係千幾萬

759命運係班業主，領展手上。如果加租一陪就即刻玩完

SaaS

過時果D業務wiki實拆出黎賣啦

但佢物流倉庫啲成本
都唔平過交租呢

好心改過個名 完全唔關電視事
又叫hktv mall每次都覺得好奇怪

當年唔比到開台，依家全世界跟佢做網購

全世界都做網購
不斷湧出競爭者

阿信屋境況都唔係好差吧？

我附近有一間都好多人幫襯。

買過幾次唔同既米
日本, 金鳳 果d 亦試過
煲完d 米同出面既唔同, 好似舊米咁
俗稱無米油, 一粒粒散收收, 唔會黐埋

都試過一兩次正常既
可能d 米放得耐

可能大家對差的定義有點不同

但以純利計算
360賺得仲多錢過阿信屋

點check, 冇時間check又夠鐘返工

你自己走落荃灣睇下租個一萬呎工業倉幾錢

倉租事小，係搵人送貨貴，仲有佢又賣咁多凍肉，呢啲都唔少成本

點解用純利指標？

759 利潤咁小

hktv嘅發展唔係局限係網購支付平台…外賣餐飲平台 etc 其他網絡上嘅發展…
759當年嘅「發展」就係不斷開新舖完全唔同……

當然發展新業務係有風險，但同樣係存在希望